睇左呢場選舉 不得不承認拜登真係好撚廢

老老實實 場投票拜登贏撚硬
係差官司打成點
場選舉有冇舞弊先唔講住 等個官慢慢判
登登係以極大量優勢先可以險勝侵侵係事實

整理一下拜登係呢場選舉嘅優勢：
1、侵侵想ban郵寄票但不成功
2、主流傳媒極偏頗同選擇性報導
3、社交媒體會對拜登醜聞言論審查 侵侵醜聞就可以暢所欲言
4、拜登嘅競選經費係侵侵嘅3倍以上
5、侵侵感染武漢肺炎 不但令侵侵暫時停止競選活動 仲令拜登可以避開一次佢最驚嘅選舉辯論
6、選舉辯論主持偏幫拜登 甚至自己親自對付侵侵
7、學者一面倒支持拜登
8、娛樂圈同荷里活一面倒支持拜登
9、副手係黑人+女人 班左膠未選已經出哂水

侵侵優勢基本上只有一樣：
連任優勢 可以通過過往政積推銷自己

稍微整理下就知道拜登係幾咁勝之不武
玩到咁樣 個結果居然唔係一面倒贏
支那用類似手段已經可以將支那人洗到個個變小粉紅
拜登選重要差啲輸埋
我係拜登我真係自殺死咗佢好過

就好似打機課左幾十萬喺隻game到
重要差啲輸比一個冇刷首抽嘅無課玩家

推

BLM 助攻

侵夠有連登仔嘅support啦，已經係好強而有力嘅優勢

拜登咁多優勢都大炒唔到其實幾廢
參眾兩院仲輸埋，左媒又露左底

BLM好壞參半
有機會反效果果啲我冇計到落去

登廢就不嬲架啦
你唔見投登d人都只係話anyone but trump/lesser evil
根本搵唔到位讚佢

老老實實 民主黨搵隻狗去參選可能都贏

如果pence選，已經贏左

support 條撚
燈到死，我係侵核平完支那後核平連燈

見nyt話好多黑人都投票俾拜登
尤其黑人女性
但唔知可唔可信

民調去死 講撚到登領先好多
結果睇到啦

我覺得更主要係COVID

老實講，侵有一半選票都係靠麵神燈返嚟

見到賀錦麗已經高潮

我覺得班黑人女人最撚鳩

本嚟想講埋
不過侵侵打疫不力算係佢自己抵死

但唔夠其他連登仔同燒山鬥

抗疫

啲優勢多到麵神都唔夠做

講到連登仔有票咁
講到美國人全部識中文 日日上連登咁

好恐怖,估唔到炮山都為deep state賣命

‘I’ll Have Those N*****s Voting Democratic for 200 Years’ - Lyndon B. Johnson

求其出咩人, 形勢都唔會搞到咁差, 差少少輸埋. 出個廢人既目的, 就係佢只係個演員.

拜登團隊一直都好驚連登仔，你睇下而家連登幾多PR公司先啦，有一半係中共派嚟，另一半就係拜登

重點唔係佢廢唔廢
而係佢嬴唔嬴

佢廢又點
嬴左就係嬴左
宜家唔係我地香港人去睇佢覺得 「哇好柒呀」
而係美國有好多人 唔在意佢點嬴
出術破壞制度 wfc?
佢嬴左 之後 死又好 讓比賀錦麗上 pelosi 先有實權又得

唔好幻想 好似打機咁 一群德州牛仔改變世界
事實係無可能
左膠拎到更多話語權 傳媒已經接近控制哂
4年後捲土重來? 我唔鐘意你熄鳩你咪 ban哂你藍剔官方渠道
得閒 自己放風話你 唔道德 唔支持環保 唔支持裁核 再出個how dare u
你就玩撚完

係

是但啦
條路佢哋自己揀
班美國後生過得太幸福
比共產統治下就識醒

如果唔係anyone but Trump應該仲廢

其實真 幫到咁都只係一半一半拉鋸緊 民調講到大比數結果拖到今日都未完

岩呀

其實我宜家都覺得 反正就玩完
刁大大可唔可以加速 係下次歐洲/英國d選舉 都出呢d招
等我地睇下 佢地有咩反應

遲多幾年 連香港都封網 到時想睇班外國人反應都冇得睇

投俾拜登嘅好多唔係因為拜登有咩會做得好，而係唔鐘意Trump 同共和黨

連任優勢 可以通過過往政積推銷自己

主流左媒幾乎無報過
報都係挑骨頭咁報

最緊要有燒山嘅燈力加持
武肺前已經開始燈
燈神真係永垂不朽

啲無腦白左睇完左媒就好似香港班藍蛆咁
睇完tvb就以為自己了解世事

場官司都舞弊埋咪得

真

hello阿sir 幾年前考狗成唔成功

Push

勝者為王 敗者為寇

贏得廢又點 贏就係贏

係呢場選舉只有兩種人
支持Trump Trump同反對Trump Trump嘅人
係冇支持拜金嘅人
仲有唔知中共落咗幾多本幫拜金呢
所以最廢究竟係邊個
果班放負狗屎垃圾都on鳩

BLM其實本來可以搞得好好睇睇
講到尾又係太廢壓唔住班antifa

見過某左膠twitter
話好失望點解侵做咁多「衰野」
都仲係一半半咬到咁近
個list除左武肺係佢自己柒左之外其他不予置評
但係換個角度諗唔係武肺侵應該會贏到條街

係
老實講我覺得民主黨搵隻狗都會贏
咁多優勢

真係打內戰既話侵侵最著數
一班就係堅定侵粉，另一班就係憎侵既利益聯盟，邊一邊決心大啲一睇就知

廢又點
都係贏左

啱啊
舞弊又點，都係贏

一個垃圾嘅課金玩家

agree
好叻中共真係
出cheat
然後你反對結果
就話你唔尊重民主

Trump仲有樣野衰，搞到社會好撕裂同分化，果班點票夠膽死用極權手法嘗試改寫結果，究竟有幾僧一個人先會咁？
我懷疑呢班人係因為武漢肺炎失去咗親人先會咁大仇恨，又搵唔到宣洩渠道，Trump 好容易因為咁做咗箭靶
Trump如果識集結同轉移呢啲情緒去中共身上會更好，要有啲實際嘅宣洩方法去團結所有美國人集火屌柒狗屎垃圾中共

係惦既一早6,7成大比數贏左啦, 使乜妹下妹下咁撚樣

其實武肺唔太關佢事，帶口罩，開頭全世界都唔話洗

我又唔會完全唔關佢事
當然CDC+班後知後覺嘅磚家都係收收皮好過

噚日重攪笑，膠拿大CDC+磚家叫帶三層口罩，武肺可能係氣乜撚傳播

佢地知衰個時實又扮傻，又賴3賴4屌政府屌總統，總之唔係自己問題，唔關自己之前投個一票既事

武肺遲早變到好似流感咁
邊個都搞唔撚掂啦

除咗金仔

拜金又可以改名做課金

💡只係棋子，最後坐花聽收場，現在只是劇本之一

我覺得搵隻招財貓去選勝率會高啲

錯，係唔鐘意侵only
共和黨兩院無咩點輸

同香港人屌販民一樣
香港過去20年嘅人漠視政治，所以香港先有今時今日嘅龔業

咪好似民建聯咁
睇落斯斯文文
但勁多負面野 又冇樣野叻

武肺最主要助攻
1. 左膠終於搵到個堂而皇之嘅理由說服自己投拜登
2. 郵寄票

Title多多，廢人一個

終國今次贏撚曬，美國如果內戰中國又贏，拜登當選又贏

冷靜再諗諗，Trump真係有好多位過晒火，對住中共屌到天荒地老當然ok，但係都冇理由明目張膽到叫加洲人收皮
咁樣對待自己人係好煽動仇恨分化，唔通真係要美國一開二咩？
再講呢幾日有人論調話邊個做美國總統都搞唔掂武漢肺炎，係一種好藍色嘅論調
識解決難題嘅精英係好少數，當年有Steve Jobs將一間就破產嘅apple搖身一變成為今日科技龍頭
今日亦有大把leader好似傻閪劉嗚煒咁搞到海洋公園年年蝕錢，踢走咗盛智文就蝕到仆街，搞好一間公司要十年，搞衰一間公司只係要一日
我buy Trump果種本土精神，但係佢人際關係上真係要下苦功，同埋連任到都要好好諗方法搵啱人去拆咗武漢肺炎呢粒大炸彈，最好當然團結晒所有美國人一齊屌柒中共啦

就係鍾意佢屌柒班偽善撚
係就唔係人人受
所以咪聯同傳媒煮死佢

輸比個廢柴，連登仔仲好意思拎出來講 ...

有民主黨同中共喺後面，武肺一定會喺美國散播。

除非全國冇事但係你一直封關鎖城，咁經濟就會死。

拜登做咗幾十年議員，加八年副總統，但係都係冇政績俾左媒報

對住班愚民係要有啲手腕，互屌瘋狂分化其實冇意思，對方亦唔想聽你意見
呢度都冇人想Trump做佢阿head啦，唔通日日帶住負面情緒返工咩？做佢馬仔都好有挑戰性

話trump抗疫不力，咁biden做又會有幾有效抗疫呢？

吓，連燈仔成日吹到自己係國際上有好大影響力㗎啦

大把國家都中招，但係只係Trump 抗疫不力。Biden 乜都冇做，但係一定可以做得好過Trump好多。

成日話20萬人死係因為Trump。即係Biden做就死少20萬人。即係Biden做就一個都唔會死。

如果真係當選 我剩係想睇依個廢版obama點俾人屌到開花

我侵必勝

就係呢種無建設性嘅比較咁就整到trump選舉失利。其實都睇到美國人係好膚淺。根本lockdown就比人話整死經濟又話反人類自由，唔lockdown又話抗疫不力整死國民。到呢一刻民主黨果邊都無concrete proposal去抗疫

anyone but trump
後生含淚投居多

見證美國衰落

侵無老人痴呆係一個太大優勢 唔可以唔提 唔係咁對拜登好唔公平

互屌分化左媒做得最多喎

民主黨 = 共產黨
賄選，種票，打人，揼票...乜都做得出
美國人被『民主』兩字蒙蔽了

搵件垃圾都贏侵

狗狗咁可愛
應該直接大炒

Anyone but Trump

根本拜登唔係靠自己有幾好，純粹係侵多敵人

黑人得12%投trump
仲要呢個比率已經係GOP史上最高

一定冇人屌，屌者即刻 BAM

捱到2年先講

最主要係習大大捉棋棋力好高

但好似話個時啲專家都冇咩反應其實香港玩過沙士都冇咩防疫反應啦 諗真都冇咩好屌

其實2邊派個正常少少年輕有為少少既政棍都唔會輸
拜登70幾又老人痴呆又多醜聞
侵侵又70幾武肺處理得差又BLM又多人反對

愛爾蘭極左翼PBP黨居然反拜登

海外戰線好撚大影響力你唔知？

92％ 負面報道
唔憎講到你憎佢

有咁多5毛PR就知連登係國際上幾咁重要

冇傳媒幫都可以有一半票，trump trump好多人支持根本

我都覺 完全估唔到一開始侵侵竟然仲有優勢

證明美國大人好多都唔係傻

拜登廢就係人都知

拜登啲經費去哂邊？

佢個啲rally乜鳩都冇架啦喎

調返轉諗，侵侵都真係幾犀利
打不死

女人…仲要黑人

認同 咁樣都剩係打到五五波 跟本d媒體唔盲撐 佢就已經輸左

有部分美國人就係因為d偏頗新聞搞到咁憎trumptrump

又block一件

侵侵之後可能諗住搞Trump TV 再加自己起檔social media

留名等睇俾維尼撚到個老人癡呆仆街

兵不厭詐 成王敗寇
支持拜登

呢啲區好似係trump贏多喎

美國人自己唔戴口罩唔減少出街 怪得邊個

香港一樣係靠自己 幾時靠個垃圾政府

左媒就算鳩數啦，班仆街政治唔中立，我都嬲得濟取消咗紐約時報訂閱
不過Trump成日爛口再火上加油，疫情又死咗咁多人，講野圓滑啲係好好多

但人地派個廢佬，訓係到都贏

是但一個都贏

侵侵肯咩？

佢衰把口，成日鳩 up 。

所以 拜登訓係到都贏 唔係講笑

因為佢唔出黎 就唔會比人捉到漏洞
唔會顯示到佢腦退化

之後成堆主流媒體, 荷里活幫佢打

how dare u 今次真係有助攻，叫人唔好投侵。

我淨係知愛侵力條氣唔順

但係到全世界都話要嘅時候，佢仲係話唔洗喎，咁點搞。

我又block 不過係你

因為好多人唔係 support Biden，只係hate Trump，Dem 其實攞舊化石出嚟選結果都一樣

姐佢淨識打殘對家，冇諗過點團結對家。佢個套，適合作戰時期，唔適合國内政治。其實邱吉爾都係咁，結局都係一樣。

條廢登唔自殺都擺唔得耐啦，
都78，仲學人選總統
香港班78廢佬，去屯門公園同娜娜拖手仔跳舞咋

廢登食屎啦

又衝出黎俾我block呀pr

樓主: 登登好廢
登登: 3分已袋, 四年後再拎多3分, 你喜歡o既, 可以鬧足8年點廢

明明個優勢咁撚大個差距都咁細，真係好撚柒廢

呢個我唔同意喎。做得老舉，就唔好抱怨嫖客柒大；做得領袖，就唔好抱怨民眾膚淺。
2009 年 美國流感大爆發，爆到全世界，都冇人閙奥巴馬。政治就係講觀感。

後生驚冇咗 TikTok 渣。

係呀我收到風拜登侵侵兩個一起身第一件事就睇人翻譯比佢地嘅連登報告仲出重金刮連尼住出黎希望連登幫手

多左就尷尬架啦

廢又點啫，童登瞓喺度都贏啦，反正連登仔相信兩黨共識論，最後香港人都係大贏家 btw, 你fact check 咗未先

咁Warren選應該大炒

不要再說了

星座撚一下

侵侵＝雙子
拜登＝天蠍

天蠍又廢又咸濕？

大灣輝一向都形容佢識破唔識立，頭3年佢真係唔識

但明顯經過武肺後，外交層面交曬俾pompeo，同盟友明顯暢順咗，可惜太遲

想破聯合國/世衛，但遲遲都無風想成立新機構取代，連藍圖都無

Anything but Trump

識破唔識立，呢句總結晒。大灣輝耐唔耐有 D 警句。

四年前已經係咁 當時都仲可以幫佢哋講話係民調設計問題 今次就真係冇得賴

你連拜登團隊諗乜都知看透世事咁樣都未尷尬幾時到我

你係拜登PR團隊

屌你 而家做咗警察係咪唔撚認我哋討論區手足
話畀你上司知

醒下啦啊蛇